家用1000mb router有咩介紹

比較中意華碩 有得限速
300尺 2部手機電腦
電視 唔大食
平平地 3 400有冇可能？

R7000 ac68u

有啲貴
有冇平啲

R7000都貴
咁死返去用tp-link啦

不如講下你有幾多budget

用小米喇。自帶肺炎

300-400真係得小米

得3，400就水星啦

因價就貨...其實上 價錢 網睇下支持 1千...既價位, asus 最平都5百以上

唔係跌到6-7舊?
一部router 用幾年, 都唔肯洗多d , 用埋d tp-link

搭單問
依家用緊ac66ub1，200M上網
遲d諗主升上1000M，個ac66ub1夠唔夠做?
兩部電腦連lan線 + 8-10個wifi裝置(唔係同時上網)

爭一舊
兩者邊隻穿牆勁啲

鍾意華碩難3 4百蚊買到

幾大

300幾呎
router擺中間，一間房隔住木門only，另一間房隔一度石屎牆

夠做啦

認真比多少少買r7000 ac68u
幾年前600買個tplink c7諗住性價比高點知一用屌曬老母廢到喊

連登仔po 最多呢兩隻Router

R7800

我最近都係轉用其他1000M寬頻，順手轉埋個新Router。我要求唔高，買咗隻Linksys舊嘅ea 6350 v3 ac1200 router 夠用就算

Google WiFi

買二手，68u 五六百有部

有冇 d 得 ethernet 冇 wifi 咖？

買switch

直上ac86u 啦
router可以好襟用

依隻唔係伏中霸王咩?

自用中唔覺伏

用唔用支那野？

邊兩款？

Tp link 抵屌之選

$？ 邊款
食到1000m 光纖

Router路由器 集中討論區(22)發問前請細閱置頂

而家Tp link就免啦
software+ hardware都唔掂

用緊華為隻榮耀路由pro2
淘佬2舊幾水好好用
穿透力強又穩定

ac68u 二手$500左右買到

用華為已經夠衰, 仲要淘返嚟

你買TP-Link以後有咩事唔好上黎求助, 比人屌都唔好問人點解, 你有依個心理準備先好買

tplink 狗都唔屌

點解咁仇tp link

因為垃圾
係都要中伏就唔好問人點搞了
條路自己揀

用緊tanda, 粒u同asus 68u一樣，但賣580 蚊，用左兩年，未壞

已block樓豬
唔想見到佢之後開post講"router壞咗點算 利申用緊tplink"

"router買咗無耐上唔到網"
"router好慢 點算"
"router係咁斷線 點搞"

1. 垃圾
2. 中資

大陸野軟件垃圾到喊
不過淨係要上到網就得既人就無分別

大家其實唔使同樓主講解咁多, 連點解唔用大陸牌子都要問, 佢根本唔應該留響連登, 樓主快d躝翻去香討或bb condom啦!

ASUS AX89U
ASUS AX11000